朴初瓏入

無 特登開個post屌你老母
日撚日開埋晒啲尻post

佢老豆剩係識喺每個post入面派膠

又SEARCH自己名

点睇你抄post

???

你個停止膠post抄呢個

會員朴初瓏（心心眼）瘋狂洗板

ok 咁佢抄你 你再抄返佢

建議會員xxx😍(A09)性幻想就唔好post啦

萬惡之源 卡勞